［最新藍店］the one 阿夫利拉麵

【唔使去日本食】甘比率先嘆人氣拉麵 獲老闆沈嘉偉親自招呼

由時裝店老闆沈嘉偉引入香港的日本人氣過江龍柚子拉麵店已經在尖沙嘴開業，這店在日本不時都會出現人龍，而愛吃日本拉麵的劉鑾雄妻子甘比（陳凱韻）都收到風，昨日特地去試食。原來甘比以前去日本都會去光顧總店，而且與其他食客一樣要排隊等食。如今來到她旗下商場The One開設的首間香港分店，自然想試一下。

之前在港掀起一陣熱潮的一蘭拉麵在香港開分店，甘比也是第一時間去光顧，所以她見又有新麵店開幕，自然會去試食，並選了柚子辣湯拉麵，老闆沈嘉偉更親自到場招呼她。甘比把照片放上社交平台，並配文：「同日本一樣好吃的柚子拉麵店！謝謝老闆沈嘉偉同團隊的招待！」

黎到香港話知你咩龍都變到又貴又難食

香港人係有呢種破壞能力